## UNPC - 自主搭建首页平台

该平台建设宗旨是为了让用户通过后台简单的操作进行门户站点的创建；

用户可在后台布局页面通过拖拽的功能来自行搭建前台显示的栅格布局；

平台提供简单的内容模块管理，用户可以自行进行模块创建及其内容编辑，并提供简单的样式渲染；

平台可对接大型仪器管理平台（基理科技产品，以下简称大仪），完美显示仪器列表等信息；

平台布局模块中可对接大仪人员排行、仪器排行、使用排行等各类中间辅助；

平台后台可自行设置 SEO 关键字；



#### 框架体系

平台依赖于 Gini 框架（https://github.com/unpc/gini），目前存在 Gini 模块中版本为: Unpc 1.1.0， 可通过 Gini 框架安装：

```Shell
gini install unpc 1.1.0
```



#### 运用场景

目前平台已经被高达100所高校使用，后续仍然会保持每年20+所的增持量
	